皇馬向三連冠功勳下逐客令：你不在下季計劃

據《馬卡報》的最新消息，皇馬已經通知拿華斯，他已經不在皇馬下季的建隊計劃。正因如此，皇馬建議拿華斯去尋找新的球隊效力，他們希望能以友好的方式分手。

據悉，上週施丹告訴了拿華斯這一決定，這讓拿華斯很沮喪，因為他相信他還能跟高圖爾斯競爭，成為皇馬的一號門將。施丹對此表示，因為這是高層的決定，他對此無能為力。皇馬已經押寶高圖爾斯，那麼拿華斯必須離開。

這意味著本週末皇馬與皇家畢迪斯的比賽，將是拿華斯職業生涯最後一場皇馬比賽。巧合的是，2015年夏天拿華斯對陣貝迪斯之後，當時皇馬計劃將他送至曼聯，以此求購迪基亞。

效力皇馬期間，拿華斯贏得了3個歐冠盃、1個西甲、4個世冠盃以及3個歐超杯，毫無疑問，他是皇馬隊史最棒的門將之一。

估唔到拖單返左來都要比人賣 慘撚到 都味回塘已經要比人清

其實蝗狗班高層唔鍾意佢
但唔知點解佢可以踢咁耐

無計 高圖高大手長腳長著數好多

皇馬高層未又係佩雷斯

屌 明明想見到25圖比人清走

點會有拿華斯唔要要25古
25古之前都打過西甲 而家踢到成舊屎咁
唔係咩適應問題 根本就回塘

唔講成季
淨係上場3球入面一球跣腳，一球冇力波撲入網

仲有拖舟個仔

25圖都幾仆街，去車仔就迫走施治，依家去皇就迫走拿華斯，兩個都係果隊史上其中一個最出色既龍門

仲要我唔覺得259勁過佢地

拿華斯衰在冇咩星味
唔似古圖高大、有世界盃金手套加持

卡斯拿斯都要比人趕走啦 拿華斯捱到咁耐咪算係咁

25都唔見有星味 而家恥笑味仲濃

25古柒味就有 邊有星味

前晚打皇蘇跣腳失波

拖舟個仔變二號門將， 爽

是但啦，C朗都唔留，其他人更加只係condom

係皇馬有過功榮既人都無乜好下場
支持依隊閪波既人究竟咩心態

因為世三先留25仔
拿華斯冇人脈 用完就掉 皇狗風格

皇馬=mk仔
夏剎特=靚女

男人唔壞女人唔愛

拿華斯勁咁多都唔留
皇馬高層是咪傻左

其實拿華斯好撚勁 d反應 落地又快

蝗善終的球員真係好少
用25古 唔好諗住會有歐聯

隻佩狗都傻左好多年

去得蝗真係預左
拿華走喇
去隊珍惜你既球隊

Real Condom FC

證明出黎做野冇後台就算幾有料都冇好收場

垃圾蝗

佢可以去邊？而加好似無咩隊缺一線龍
psg又話買ddg, 車仔個kepa又洗脱污名

好似得番曼聯比佢去

唔趕走佢施丹個仔點上位？

其實拖舟真係為拿華斯好
高層班仆街，已經買左高圖爾斯，落哂order要場場出
自己隊都唔想留，死留係到又大壓力
一陣有出錯，高層實用媒體大做文章
到時好似卡斯拿斯果陣俾人趕

去psg

味乜撚呀on9仔

你都幾戇鳩，球會先係決定用唔用佢哋嘅人

一直入唔到25古先用佢，但唔覺25古勁過佢

拖舟擺明唔想佢走
但高層又買左二五圖
唔通買返黎又唔用咩
到時比人恥笑

拿華斯都唔細，又係靠反應既龍門
驚佢跌WATT都好正常
之前施治高咁多都可以回塘回得好快，有辦你睇

DDG走 去曼聯就岩晒

拿華斯衰在唔夠25圖靚仔

樣衰無罪

打龍驚波

或者去祖記

鍠係咁架喎,有幾多功績都係要死

中意俾人456

真 大小龍門都易入好多

施丹對此表示，因為這是高層的決定，他對此無能為力。

屌你老母Courtois，仲有佩狗幾時死

估唔到施丹保佢唔住

都老啦,好黎好去
走人咪算

屌隻25古上親場，差唔多場場都比人入我都唔撚明點解仲要用佢，佩狗死全家啦

皇馬史上有咩球員係有好下場。。。

我爸是拖舟

賣左拿華斯，咁施單先有得爭正選

又樣衰 又短 唔怪得人啦

25有星味 諧星都係星既

龍門換返個後生啲既都算合理
但係換25仔就

真係好撚慘 打足咁多年場場交到貨 但年年都傳要賣走 真係賤種高層

唔講成季然後揀場最柒嘅出嚟
蘇拿利後期+施丹回歸之後冇拉莫斯成條後防就崩潰咗 都唔知俾佢救咗幾多次

連自已青年隊上黎既魯爾都唔俾佢係度終老就知呢隊西波無人情味

成季唔柒？

施丹

果陣係車仔講到冇正選就即走，已經係迫宮，先迫到球會放棄施治，依家轉去皇咪又係夾硬自己要轉過去迫車仔破紀錄簽雞巴

勝利球迷
一年一星 都咪話唔爽死

肯唔肯踢垃圾獌呀？

擺明比個仔上位

聖卡世盃後食咗屎嘛
雖然咁整走人都講唔通
但拿華斯一直都係穩喎
係買撚咗259就唔用人
皇狗一向作風當人condom

又可以睇隻25古圖狗場場被中出
爽

一黎都係比個仔上位
二黎都係為佢好嘅姐

高層用咁多錢買左二五圖
仲有得揀唔用二五圖

與其咁樣爭黎爭去不如放走佢
等佢去其他隊都可以踢正選仲好

navas唔走zidane點上位呀

有咩人先會鐘意呢隊閪波？

睇返卡斯拿斯就知會點

龍門不嬲打到35UP

2019年 仲有人講緊皇馬一年一星

講緊依家?